有一批防具訂多咗，有無人肯成本價認購？

唔知擺咩台好所以擺玩具台

點認法？

推

push

Push

不如list下有啲咩items？
利申：做工程

幫推 我念我拎唔再一批咁多
買啲打仗時自保

可以問下國難五金收唔收？

同佢地聯絡過，我最後方案就應該係蝕讓俾佢地，等佢地用平價賣出去俾有需要嘅手足

返公司check check先
Filter同goggle應該有同事要

推左先

巴打現場賣啦，公海賣法一陣班狗放蛇你係咁先，保障大家

幫你推

留個名
陣間返office睇睇

幫推

要一set幾錢？

傾傾

推，

小心加放蛇呀
9月8出來賣啦

大家最好不要面交， 小心為上

pushpushpish 巴打辛苦曬

低調少少好啊
好多食屎狗mon post

6.9之後冇出post

巴打你有心就去現場散啦
就算你係真心 咁樣都會鼓勵其他人同陌生人面交
好多小朋友冇咩戒心 今次你係好人 下一個唔知係唔係

啱啱起左樓主底
對上個post已經係3月
頭幾個reply既ac都係咁上下
而且依家一早轉哂去tg傾
訂開gear既人點會仲未入gp?
大家小心D

樓主如果係同路人相信唔會介意我咁懷疑你

Rui

上個星期有好多同學仔漏晒啲文具喺馬路到
睇下有無家長要買返